有無諗過聲音連儂

搵speaker 播
簡潔既例如 今晚太子見
搵人帶住可能會俾藍絲打
可以就咁放係到 有個位置幾好
就係垃圾桶 比人知都未必肯撩
搵d平又大聲可以無限loop

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

可以搭車大大聲播出嚟

你肯就得

插耳機
扮用耳機播

好似肥仔開倉咁？